語言交流／學習

有冇人想學好d英文／其他語言？
我唔知咁樣啱唔啱規距(因為平時冇上開學術台)
我開咗個discord group 目的係想大家交流語言
亦都可以俾大家練習下用學咗嘅語言同人傾計
有興趣嘅可以試下入嚟
嚟緊我會試下放喺各個外國平台／大家都可以一齊邀請外國人入嚟試

唔知work唔work 但係都想試咗先

推一推

今朝有幾個English native speaker
入左group 大家有興趣嘅可以入嚟試下
佢地有d想學中文(普通話／廣通話）
亦有d想學Spanish, Japanese之類

學語言真心唔易

入咗

之前睇過d 英文youtuber 推介d 網上英文導師平台
又要收錢 又盛咁 又未必啱嘴形
咁所以開個discord server 等大家可以免費入嚟傾下計
大家有咩意見都可以喺到俾或者喺discord到俾
一齊加油
(鐘意嘅話 可以將外國文宣放喺到 宣揚開去 )

點用？我見set 完role 同 introduction 就冇channel

冇人講野既個channel

你係左邊見唔見到有一堆channel, 而家大部分人都係Chat-Text 入面既 English 到吹緊水

直接搵D 外國人吹水好過啦

joined. but how to use the app ?

我諗通常d人都會係 CHAT-TEXT入面嘅 english 到吹水 (張圖入面會見到 個行野係左邊)
如果你想有 voice chat 嘅話 你可以入d voice channel 到等
或者問人會唔會想join
而家都有幾個english native speaker 係入面
同埋諗緊點樣加多d唔同語言嘅人入嚟

係冇乜人講野定我唔識用？一入去#learner 就係簡學咩語言

暫時冇乜人講野 本身9點到12點係有人嘅
因為朝早9點到12點係相當於us嘅夜晚
而家佢地應該瞓咗 得返D Local 人
好似大家都喺 english channel 講嘢多
暫時有d人係西班牙文同日文channel都有講少少野 但都係英文最多
岩先2－3點半有傾過計 全程用英文

一開始入咗server可以係到揀你係講開咩語言同想學咩語言
e到就係text channel 黎 主要係打字傾計

依到就係voice channel, 我set 左你一個 click 個"Click here to create room" 就可以整一個暫時嘅4人房 等人入黎
我set 做4人係因為覺得太多人會混亂

個氣氛好似幾正 joined